用中移動嘅麻煩入一入嚟

合約就快到期！想轉 plan 去中移動，學生 4.5G 10GB $128。

中移動好似成日死網。用中移動嘅覺得網速穩唔穩定？有冇其他推薦？謝！

Sor 小弟窮唯有用支台 屌細力啲